\section{Wykorzystane technologie}
Przy pracy nad projektem wykorzystaliśmy szereg różnych technologi. Część z nich ułatwiała prace nad pisaniem kodu aplikacji, podczas gdy inne pomagały w procesie inwestygowania oraz projektowania rozwiązania problemu:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Remix} \\
    Remix jest narzędziem ułatwiającym pisanie inteligentnych kontraktów w języku Solidity. Nie wymaga instalacji, a dostęp do niego można uzyskać poprzez przeglądarkę internetową, wchodząc pod adres: \href{https://remix.ethereum.org/}{https://remix.ethereum.org}. Pozwala on na kompilacje napisanego kodu oraz jego przetestowanie (manualne bądź automatyczne).
    \item \textbf{Truffle} \\
    Truffle jest zbiorem narzędzi przydatnymi podczas pracy z inteligentnymi kontraktami w sieci Ethereum. Oferuje między innymi kompilowanie i konsolidowanie napisanych kontraktów oraz udostępnia zautomatyzowaną platformę do testowania opartą o popularne biblioteki JavaScriptowe: Mocha, Chai.
    \item \textbf{Ganache} \\
    Ganache jest narzędziem umożliwiającym utworzenie własnej testowej sieci Ethereum. Dodatkowo w wersji graficznej tego narzędzia możliwe jest w przyjazny dla użytkownika sposób obserwować przechodzące przez sieć transakcje.
    \item \textbf{geth} - \textit{Wiem, że tego jeszcze nie użyliśmy ale może użyjemy w testach :P}\\
    Geth jest narzędziem umożliwiającym utworzenie własnej sieci blockchain. Jest on jednocześnie pierwszym jej węzłem, pełniącym role węzła pełnego.
    \item \textbf{React} \\
    Jest to biblioteka języka JavaScript do tworzenia interfejsów graficznych aplikacji internetowych. 
    \item \textbf{Electron} \\
    Jest to platforma programistyczna pozwalająca tworzyć lokalne aplikacje za pomocą technologi używanych w aplikacjach internetowych.
    \item \textbf{web3.js} \\
    Jest to biblioteka dla języka JavaScript umożliwiająca w prosty sposób komunikacje między aplikacją a siecią blockchain.
\end{itemize}